Hi港股 (01)

到2019年第二季，港股會開始點走向?
淡友又繼續吹股災
好友日日三幻四幻係咁吹
各位大神，有何意見。

2幻 大師總會中

30000聽日到唔到???